又係文尼呢隻死nigga插水

腳都冇斷俾乜鳩12碼

法國次次刀係文尼一跌就有
球證收能哂錢

神秘力量又贏
食哂身位都跣低 解圍變踢腳

真
無啦啦仆街真係笑左

Var執7左佢la

樓主利狗

吊你老母

don’t say nigga ar fuck you

笑撚左，明明截撚左個波，咁都可以輸番12碼

場場都神秘力量 12碼架喇 唔係利點贏

Dun say n word la

香港比痢狗害能死

講還講 唔該可唔可以唔好用n字頭嗰個詞語

掃晒兩隻腳都掂唔到個波

根本利記應該空難

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際民宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

收嗲啦黃皮豬又係度racist

終於有報應

yes

死nigga